hi 淡友（750）

買阿仙奴啦屌
呢啲垃圾杯都係志在練兵
有受讓唔買正傻仔!!!